Soloman都支持美國版黃色經濟圈

要大大力支持

twitter 留言支持

推

美國嘅話應該叫紅色經濟圈先啱,如果係黃就會變咗係支持自由意志黨

收到

大大力支持

係時候要明白黃圈唔係飲食圈，賺到錢就要諗下啲錢點用啦，係時候諗下以前未諗過嘅嘢

連成一線

侵侵快下台
Solomon 以後無人聽佢枝笛
自己在獨奏 成為
Solo man

推廣美版黃圈

預埋我呀